TG真係好撚多變態佬GROUP

蓋ching add 我入group ok?

我退左了 接受唔到

你個仔係群主

蓋清挽開灌腸

唔係俾人挽咩？

藍色icon果個我嚟

CHING OK變態

真係幾好聞喎，我係絲都覺

有咩味

應該係我啲柔順劑加我啲味

你咁認真覆會搞到佢高潮

玩Tg嘅就係變態佬

咁誇張

想john

我睇到都扯扯地

裡面多唔多巴打著黑絲

想john